其實好多香港人都屌過美國

屌“佢/你”老美

Ching咩事咁幽默